{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 시류객잔 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "このペンションは2泊以上の予約を承ります。 連泊からご利用いただけます。 ドミトリー6人部屋(女)内では調理が不可能で、入室は午後4時、退室は午前10時に行われます。 送迎サービスやバーベキュー活動は提供しておりません。 幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上の子供は追加料金が発生し、決済は現場で行われます。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 このペンションにはカフェ-リビング画があり、手作りバーガー、クラフトビール、ピザ、コーヒー及び飲み物を楽しめます。 営業時間は午前10時から午前1時までで、状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何泊以上の予約を承りますか？",
            "answer": "2泊以上の予約を承っております。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー6人部屋(女)では何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後4時からとなっております。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー6人部屋(女)では何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキュー活動ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー活動は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以上の子供には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはカフェ-リビング画がありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはカフェ-リビング画があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ-リビング画では何を楽しめますか？",
            "answer": "カフェ-リビング画では手作りバーガー、クラフトビール、ピザ、コーヒー及び飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ-リビング画の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ-リビング画の営業時間は午前10時から午前1時までです。ただし、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 440
    }
}